靈魂當鋪擇日開張

最近有諗頭想寫下一啲故事

自己本身好多經歷同埋聽到好多人故事

想用其他方法發洩岀黎

有冇人有興趣

如果有人想分享下啲故事岀黎

可以tg :lccac

大約係下星期三開張

第0章

我叫林森木，今年大約三十歲
除咗之外我咩都唔記得
我只知道昏迷前好似做緊一啲好重要嘅嘢
手上除咗一個女仔嘅相，同埋一隻戒指。寫住靈魂當舖當家

我已經唔知做左幾耐，五年？十年？
差唔多吧。反正係呢到唔會有時間觀念
算啦快啲寫完單張
貼岀面
呢排生意咁差
冇生意就快餓死。

靈魂當鋪
三界之中
有需要
馬上岀現你身邊
靈魂當舖
一經典當
永不贖回

大約個故事大綱係咁樣

新手寫故唔好屌得咁大力

故事將會而一篇篇短文
當中關係唔大
但係有時會重覆岀現

岀現嘅故事
大部分都係我聽人講or自己親身經歷
小部分係作岀黎

故事原意係如果呢個世界真係有靈魂當鋪
你會典當咩
同
你會點用？

加油

第一章

我叫林森木
今年大約三十歲
除咗之外我咩都唔知
我只知道昏迷前好似做緊一啲好重要嘅嘢
手上除咗一個女仔嘅相，同埋一隻戒指。寫住靈魂當舖當家。
不過好彩呢間鋪頭熟客仔都幾多
夠二餐飯仔嘅

[鈴鈴鈴]
森林仔
我想典當呢樣
幫我盡當啊

眼前呢個係威叔
佢好爛賭

威叔又去賭啊
好心你唔好賭啦
對你老婆仔女好啲啦

森林仔有賭未為輸
快手啲啦
我仲要趕船

怕左你
翻黎記得揾我吹水

知啦
______________________________

講都未講完佢已經走咗
老實講都幾悶
好彩間唔中都有幾個(大客)

[叮咚叮咚]
今日嘅大客終於黎啦

我要見翻我婆婆
條件咩都得

咁熟口面嘅
望翻台上嘅報紙
16歲天才少年考入下哈哈佛大學
全能少年成為哈哈佛大學新星

Emmmm報紙上嘅係你？

有咩岀奇啊
快啲講 我有啲咩方法可以見返我婆婆

呢面坐
介紹下你

我叫做阿正
我見翻嘅係我婆婆
佢啱啱死左冇幾耐
生前好照顧我
老豆老母成日翻工揾錢
婆婆照顧我起居飲食
我至有記憶嘅時候
婆婆同我生活嘅時間最多
雖然佢冇讀過書
但係好叻
三字經千字文
全部倒背如流
有佢嘅悉心照料
我先可以入到哈哈佛大學

人死不能復生
盡快接受佢嘅死對你始終有好處

聽埋我講先
我入到去大學之後
成班尖子
為左唔好落後佢哋
我只能夠付120分努力
日日廢寢忘餐
到到新年嘅時候
我返嚟探望屋企人
我都係急急腳咁
婆婆煮咗我最鍾意食嘅白切雞
我食都冇食我就去咗趕飛機
過兩日我就收到我婆婆去世嘅消息
如果我嗰陣我肯食埋隻白切雞
見到佢兩面
如果我知道嗰陣
係我最後一次見佢
我寧願唔返我都會繼續食

尖子你唔好喊住先
人死不能復生
人總會帶點遺憾
你真係為咗見佢咩都可以？

係
我為左見婆婆咩都可以

如果為咗見你婆婆
你冇咗你嘅聰明才智
唔知你會唔會願意呢
作為靈魂當舖嘅當家
我有責任提醒你
靈魂當舖
一經典當
永不贖回

我轉一轉隻戒指
白光籠罩着我同佢
————————————-

天地玄黃，宇宙洪荒，日月盈昃
天地玄黃，宇宙洪荒，日月盈
婆婆呀呢個字點讀呀
傻仔係讀則

婆婆.......

未完

聽日更新埋第一章後半部分